(街場撚) 有咩方法可以趕走係場邊踢波既頑童?

利申: book場撚

同人約戰諗住好地地
硬係有d 00後10後頑童係場邊踢波
成日踢入場
明明有個攻勢係要比個波阻住
仲on既係佢地會慢慢走入場執
有時真係慶到大腳踢個波出馬路就算

點知唔止
仲有d廢老廢中
收工貪方便
直接穿過場行
屌佢老母又會回咀
呢班仆街係咪要私了一鑊佢地先唔敢搞事

細路就踢走個波，廢老就波餅